有機會就暴打泛民左膠啦，佢地都害得抗爭者慘囉！

喂！從來唔係同路人呀！咪亂屈啦！

香港人做乜都死，點解唔打佢老母臭閪

泛民到咗呢嗰時候都唔提彈劾林奠

係咁架啦，佢地要永續抗爭嘛，好似一套永遠都唔捨得完既漫畫咁，邊會肯幫市民打大佬吖，維穩緊要d

槍口對外先啦

兩樣都打，見邊個打邊個

彈劾？個特首黨選出嚟架邊個有資格彈呀

唔駛推

拉
其實香港人就唔係你咁蠢 以為出埋d咁嘅廢po就可以分化
雖然幾好笑 但係 收皮啦

咁又分化
DLLM

暴打保護藍絲既大愛左膠

乜叫不割席，不篤灰呀

唔割

拉

根據基本法73條

咁點解689貪污泛民就提彈劾?依家死人都唔提?

第一個打柒你先， 帶風向3毛狗